[全世界燈到有重製]《月姫 -A piece of blue glass moon-》今年夏季推出

PlayStation4・Nintendo Switchにて2021年夏発売予定。
幾時又PC

幾時有PC

究竟有冇中文

要買Switch了
希望出啲同捆販
部機有啲特別圖案就更加正

版

應該未有

2021年夏発売予定
冇事發生 大家可以出番去了